到底可唔可以停止恐懼？幾百單真係好碎料

外國成幾十 幾百萬都仲係照常生活 都唔明你香港人驚咩

無自由 同 中肺炎 我真係寧願揀中肺炎

幾十單就大驚小怪 講到世界末日 又怪人出去玩去聚會

不如諗下好地地點解會有咁多病 根本就係把關唔好境外傳入嚟

醒吓啦 睇吓個死亡率 都唔知你驚乜春

人地已經講緊幾時打疫苗 你班撚樣仲限聚帶口罩 笑大人個口咩

咁又點呀 屌你老母 你咪又係戴住口罩做人

爆咗咪多謝政府清算醫護囉

攬炒

有冇支持浸嘅恐懼撚入嚟講兩句

香港幾大外國幾大

1cm

如果用香港人口密度同外國人口密度比呢

你估攬炒係流架？我好撚想爆到七彩

佢會同你講，係人都會死架喎

好多國家都爆左, 但都要生活落去架....

恐懼咁又點 唔恐懼咁又點
最多咪上連登up兩句
咪又係繼續返工生活如常

比利時爆左啦, 有啲病人由德國接收.
其實歐洲咁浪死亡率已經低過4 月果浪好多, 可能隻病弱左

中左武漢病毒，低於0.5%變肺炎

改口叫武漢病毒算，跟本廢到傷風級數

當撈侵 bojo都未死 幾時輪到你

低9能

死緊D廢老咪好事黎
驚乜鳩

唔戴要罰錢你幫佢俾？

booom

支持

英超球員中完仲勁，廢柴

見到班恐懼撚一邊話要爭取自由
一邊話要封依樣封個樣 要lockdown
笑撚死

美國人用槍桿維自己權利，連登仔要lockdown，主動要炳強管

我就支持樓主中肺炎
根本唔戴口罩全部都係自私撚
仲要講到唔戴口罩香港就有自由咁

有自由揀戴唔戴口罩, 同唔戴口罩都唔識分?

認真答外國輕症全部留係屋企 咁撚多case都仲未爆

On9仔到時每日排48個鐘急症你唔好喊好辛苦叫救命。
同埋睇你呢啲孤兒毒撚無老婆仔女無老豆老母無乜顧慮。

外國屋企屋大，有得自我隔離，可以唔駛share 廁所梗係得。
香港你放佢返屋企就即係冚家中招

香港人真係好撚垃圾，
一啲勇氣都冇，
明知極權利用疫情仲戇
鳩鳩咁信哂個疫情真係好嚴重
死撚哂去算啦再係咁！

係啊, 外國個個住城堡, 笑撚死人咩

你覺得到驗到你中, 你屋企人避到?恐懼撚都係同你一樣, 無腦

班低能仔恐懼撚跟本連個病毒存唔存在都證明唔到

有批係wfh撚者
日求夜求wfh

當撈侵 74 Bojo56, 兩件都肥佬, 仲係生勾勾係度, 你到底有乜春好驚, 答我啦恐懼撚

爆左好耐，照個胃鏡要等二十個月

間公司就執，好饫日日wfh

生cancer可以完了

恐懼撚死全家

ching呢個真

陳雲係口臭者 佢都撐侵
D撚樣死要面唔信陳雲有咩計

你條J就1cm

人地咩身份咩treatment , 你係嘜水？

大家各有各喜好就得啦
最唔理解戴口罩嗰班要批鬥無戴嗰班
一味係到樹立敵人好咩

同埋戴口罩係咪可以防病毒呢個命題
喺科學界有定論之前，
大家就一口咬定戴口罩有用，
同時又係到屌侵侵唔信科學

恐懼撚會話呢啲係幸存者偏差
明明佢地自己果套先係不幸者偏差 無視大量證據証明死亡率極低/大量無症狀或者症狀廢過傷風感冒既患者

你同政府講？

好明顯係政府無能力處理疫情，百幾單好易變千幾單，醫療系統爆咗之後，病人只可以係屋企等死，樓豬 幫政府spin 去香港人怕死，如果武肺無料到，叫政府解除限聚令先。

大把無病徵既用隔離代替左住院，你個醫療系統鬆番左好耐

大陸咪幫我地起撚左一萬個方艙床位啦 (好似係我地俾錢), 點爆先住得哂?

幾十單就玩得爆？

根本on9先驚
真係感冒黎 講到中左會死咁
笑死人
大把人生勾勾無後遺症好返
成班白痴精神病人

東亞病夫病毒

又有人開始扭曲攬炒了
大家睇路

都唔知驚乜 明明隻毒又無變種變到好大殺傷力
咪繼續全日戴口罩 , 同經常洗手捽手囉

btw , 出街仲係見到有班垃圾
去完小便, 淨係用清水洗手, 仲要洗得 3, 4 秒
飯前飯後又唔唔用捽手液
可能佢地就係嗰班恐懼撚

推

都唔知驚乜 呢排我叫雞都無再用套了

大把都係輕症病者, 根本訓返幾日就出得院

後生就輕鬆出院，廢老就訓ICU

後生中梗係無所謂

到你老豆老母中睇係咪碎料

根本唔知驚乜野，日日照常返工

咁你知唔知侵侵一驗到之後用咩藥？普通人中武肺會唔會即刻有呢隻藥用？第一時間有幾多醫生專家去幫佢醫？普通人有無呢個待遇？
唔駛專家都知武肺驗到之後即時用藥可以大大提高痊癒機會，你估香港大爆發之後你係唔係即刻有藥食？你係唔係有特權有咁好待遇？你估你係總統呀？你係世界上其中一個on9仔咋

驚個班全部都係廢老，講完
香港人反抗

我屌晒你地老母

到時等班藍屍廢老死哂先

又話冇自由仲慘過死，但所謂黃絲寧願比中共監控
經濟衰退後就到中共慢慢接手，到時後悔都冇用

物競天擇 適者生存

真 自己中唔緊要
萬一傳染俾老豆老母 佢地年紀大危啲

On9

agree

人終須一死

Worldwide
個案總數
55.6M
死亡人數
1.34M

希望樓主唔係個1/55

你係咪想做死班唯一夠膽罷工既醫護？

just a flu

中能左打唔贏武肺係你自己身體廢 關醫護咩事

中左之後就要入院 多左人入院就要調配人手去隔離病房

外國人口密度點同香港比？

無腦嘅人係你，外國絕大部份人住house 係事實。我諗香港95%人口係住apartment, 要答𨋢。
如果你記得SARS 當年淘大點解有個大爆發，甚至今年武肺啲專家教授要去啲大廈住宅度視察就會知點解中招後在家隔離香港係唔可行。

可唔可以唔好下下"香港人xxxxx"
一邊就話香港人剩係行山staycation 無防災觀
一邊就話香港人剩係識驚

對呢種講野方法真係好反感
講到好似全香港都錯得你一個俗世清泉看透世事咁

其實輕症根本唔應該入院

真，同埋就算死都冇所謂啦，大家都唁係幾百億未開頭，比你唔中咪又係做奴隸 成班恐懼撚on99

其實點解每年流感高峰期唔使停課，唔使WFH，唔使限聚令?
但反而武漢肺炎要?
因為武漢肺炎傳播率同死亡率高過流感些少??

有冇count埋死個堆有幾多係併發症？幾多係同肺炎有直接關係

你唔明攬炒咩意思

本身我都覺得爆咗好大件事
但你又啱喎
一日都係港共政府搞成咁

比佢唔死咪又係返工做狗on99

果d乜叉方倉醫院 乜鬼隔離營 你估唔洗有醫護過去幫手咩
冇錯死亡率係好低 但一日未好返/未死都要人手去照顧咖

😂😂佢覺得自己免費享受到總統級別專業醫療團隊既服務

普通傷風咳甚至乎冇病徵 係咪都要霸住個隔離病房 都要搵成team護士照顧你呀

無藥醫嘅病 你要咩服務 斟多兩杯水比你？
定你都覺得食感冒藥好得返

人地中左會即癱架 要人24 小時幫佢痾屎尿

咁而家武肺的而且確係比正苦當係要隔離既病呀嘛
你估醫護好想執你地班人既手尾咩

未講bojo都係去nhs 同其他人無乜分別

用英國個計法
香港係屬於零確診

無藥醫既病 人地都要攞到未推出市面既藥加全天候監測先頂得住 唔知呢個服務你有無資格享受到呢

咁請問係咩意思

唔講以為佢超級富豪，睇死佢唔中咪又係返工做奴隸

似你唔明攬炒

真
LOCKDOWN = 阻人走
限聚 = 上街即咬
檢測 = DNA送中
健康碼 = 監控

而家仲吹風話強制檢測
然後7婆話咁做就要封城
自己諗佢想點

唔驚

驚唔驚個政府都係一樣咁玩限聚令架啦
你以為政府係因為我哋驚先立法？

同個傻嘅講真係晒時間，人地總統食藥要唔要問FDA 拎approval?

慳番淡氣算啦 香港人冇得救 連呼吸既自由都放棄埋 仲學人抗爭 笑死人

限完 你就真係以為聚唔到？ 換個地方咋 傻仔

人地恐懼關你撚事咩 有冇肺炎都搵其他野限聚自由架啦

唔好再用BJ 做例子啦你，好柒呀
人地無死不過入ICU, 你係唔係唔知人地死過返生之後講過乜野？係唔係好似你咁吹到咁淡？

返工至上

外國個capacity 同香港比 鬼佬唔戴罩靠social distancing 都幫唔少
香港一條帶病冇源頭雞蟲唔戴好口罩peak hour 撘地鐵 隔離左右逼到實一實 抵抗力差啲既人都有機會中招

成班傻到 到時就住火神山等死

其實點為之恐懼

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

鬼佬social distancing 人唔笑狗都吠啦 你未去過外國就唔好出嚟柒

武漢病毒患者，9成獲派維他命C、止咳、消炎、退燒藥，比患者充足休息，等自身抵抗力擊退病毒
超過9成9患者，直接康復。連醫生都唔洗見就擁有抗體病例，大有人在

冇錯，就係同傷風一鳩樣，冇藥醫、冇疫苗、傳染力極高、經空氣傳染

好多人攬炒隻字就識打
炒到佢就喊咁口嗌唔好唔好求刁大大救

一齊死囉
u die I die we die together die

我叫人唔好恐懼又有你嘅事

又係你條柒頭，之前口罩post比人屌到口啞啞潛曬水

其實比例上係多 不過回恢正常生活應該係大方向

屌你 講真話 叫人地情何以堪

攬炒唔係口號

根本當你驚 都驚唔到咁多 辭職自閉喺屋企囉一係 唔得嘛 就接受同隻病共存 唔係未中肺炎 先有精精病

得喇知你YouTube 旅行家 事實係有好多鬼佬覺得戴罩/禁足無自由 寧願跟足social distancing 出黎玩

其實我諗好多人都唔驚中 後生嘅會好易好
但驚要隔離醫 唔知要搞幾耐 傳染到其他人又好麻煩
如果可以唔洗醫 又唔會俾人報道出黎 我即刻唔會帶罩

爆左咪係酒店隔離囉. 反正酒店都冇人住
驚閪咩

繼續做gym

大把鬼佬既SOCIAL DISTANCING仲流, 坐UNDERGROUND唔少一樣係見位話知隔離有冇人照坐仲要唔戴罩

連登、Twitter 、ig都有大量中武漢病毒post
香港就全部入廠玩手機，食傷風藥
外國就直情當冇事發生報個平安，幾日後又跑又跳

唔願意接受現實 點叫醒你買張機票自己落酒吧行一轉啦

中國
香港是中國不可分割一部份

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

一句講晒，樓豬最勇武，記得唔好帶口罩，罰款當碎銀。

樓豬，反抗

我淨係知最應該關注嘅係港共放風要強制安裝安心出行，屌佢老尾即係健康碼，但好少人關注今次

on9鑊鑊淨係識呢句 講左成年都未厭
80%人都輕症 外國係唔會送院架係居家隔離架渣
都係靠自行康復/睇私家食藥
得香港咁on9無病徵乜事都冇都送院
咪咁少單都可能爆囉

恐懼撚平時冬季流感醫療都爆啦傻閪 洗唔洗lockdown啊

點為之恐懼

比人罰錢係咪你比先

政府出錢比D酒店接受病人隔離咪得
又可以幫助酒店業.
重病徵先入醫院治療

話人唔願意接受事實 但一味得你講得你岩 得絕對正同反
自己同自己傾喇金鐘連登仔

無計啦 三十個好驚 裝咗會安心啲

人地講兩句就話真話你話你係唔係on9?
如果2%死亡率又點會有9成9患者康復？？

周街都係人，地鐵迫到面貼面，香港人跟本嚇大，唔撚驚，驚嘅係政府

不自由 毋寧死！

防疫例外

真 一陣話跳得1cm

戴個口罩逼地鐵 好安全呀屌

屌你老母

啲藍絲而家仲係咁冥頑不靈
又唔諗下當初連俾醫護嘅保護裝備都緊絀
罷工係人之常情

仲等死論 大部分人都係自行康復架渣傻閪 知唔知咩係居家隔離治療

好多人連病徵都未有就好返添 又等死啊？

洗撚用醫生/護士咩
每日自己量體溫/做TEST.
兩次陰性就走得啦

將來要交DNA先去得旅行應該個個自動交

DLLM 又係熱狗係度吹風

應該係中咗果班大部分藍屍+廢老喎。我行街見到無戴，或者無戴好口罩都係藍屍

yes.
香港依家跟本就浪費醫療資源
輕症 住幾晚酒店隔離已經夠啦.
重症先入院

好想政府唔收緊措施，等爆勁d，至少一頭半個月唔洗返工

大陸囉, 唔洗問都知啦

有冇人可以講吓點為之恐懼撚問親都冇人肯答

兩個禮拜後咪知咩事
time will tell
我都想睇香港爆到9彩時殺幾多廢老
最想廢老死

尊貴嘅連登仔唔會答你
總之就係注意衛生就恐懼撚啦

殺到一百個 你返嚟鞭我

>>

100個咁少
我都想香港d廢老死咁d
特別d有權有勢果班

係你唔明 , 認真
起一起你底, 大部分都係屌9手足既PO, 應該都唔洗同你闡釋

撚洗入咩其實
外國全部居家隔離架渣 重症真係有需要先入院
香港冇病徵既又入院瞓20日

大家都睇到 香港各地方都退步緊 包括連登 屌人恐懼撚有無諗話當時笑鳩個幾個大媽 ： 相信政府！

望下立場蘋果啲cm咪知

你都識講係外國啦
喺香港有得你揀唔入院咩

中武肺年紀大容易死 支持埋死嘅係樓主老豆老母 上年紀嘅親戚啦

樓主無老豆老母嫁
中左 10%死亡 驚唔驚

唔恐懼 唔係因為相信政府 我舊年十二月已經戴口罩 你唔了解隻病 有防範係正常 但家下事實客觀分析 就係唔洗咁驚青

睇吓個死亡率啦
我中咗一定周圍去播毒
睇吓你仲唔中
等你以為戴口罩可以免疫

係囉
750萬人中晒死亡率2%都只係死15萬人啫
然後735萬人好返再中過再死2%都係14.7萬
正

咪就話係香港on9囉 啲人驚撚到世紀絕症咁 緊係乜都送院啦

正常就最多扔去渡假營、博覽館果啲啦

咁你有冇戴口罩？

驚乜撚 9up 10%死亡 實情0.1%都唔知有冇

新冠同武漢都唔驚

我就真係唔撚明啦，就算個個香港人防疫做得幾好，政府日日放支那人落，有乜撚用？

唔戴口罩真係好撚驚啊,不過你俾兩皮我交罰款就唔恐懼啦,見樓主咁交遊廣闊見多識廣應該都大把錢,幫下我地啲窮人免於2000蚊罰款既恐懼啦

宜家咁少係唔驚既
但如果每日幾十 甚至幾百源頭不明 我真係驚
屌你香港人多地少 分分鍾你係屋企唔出街都賴野
第3波果陣D公屋有先例
不過認同唔應該過份恐懼
呢到D人想唔返工返學姐

不如你直接講啦

岩牙死咁啲人啦
我真心覺得香港太多人

呢個好波

依家戴口罩唔係因為防疫，而係因為所有人歧視咋
分清楚原因啦

咩係恐懼撚真心想知

專家建議戴口罩 信你定信專家好？

死幾十萬人有咩問題？

65歲以上喎 好多data自己上網睇 唔係一個字唔信就算

渡假營博覽館當初都抽調左好多醫護過去
你想放縱出街玩 但就要醫護執手尾
同d打風去行山既人有咩分別

少少野又話會大爆發
staycation又話爆
做GYM又話爆
去下行山又話爆
但平時返工巴士地鐵人貼人迫到爆晒 又唔見班撚樣驚

咪係
點解武肺咁廢
當初又講到會死好多人咁

其實你講野好矛盾 我亦唔係想表示相信政府果幾句野 不過 廢是駁 你咪照屌 照笑鳩人囉 你有你自由 始終香港就係退步 係咪同路人都咁失敗 鐘意互屌互笑 覺好撚成功自滿

咩撚野客觀分析 就算2%死亡率 起碼都有5-6%入ICU case

入ICU成世仔都未入過嘅恐懼撚

爆你老母咩 中左係屋企自己好返咪得囉
唔好講呢D on9野啦

我都唔想戴架
唔戴出街比人歧視咋
你估真係個個驚隻毒咩
驚比人望咋

兒登係咁架架喇bro
成班都係未夠秤既細路仔
你個句好正 搭車仲逼仲撚多人喇 佢地咪又係狗衝
香港人就係咁撚垃圾
十幾廿單就屌哂鬼 驚撚到咁 咪撚做人 縮番去你地老母個西度喇

唔係話驚個肺炎， 係驚奶左野好撚煩， 又要隔離又要入院 同埋主要都係想佢快撚d完全消失

幾百源頭不明都係要返工，有咩好驚？對香港人來講，窮>悶>病

醫護有糧出 返工預左有risk
咁驚就唔好做

咪同個官講：恐懼撚，我唔驚你架

樓主垃圾熱狗.
.老人家中招好大鑊架, 你喺咪想老竇老母早死?
祝你死全家

巴士 地鐵 有冇1.5m距離
又唔見有人會提下架喎

咁即係盡量唔想病就係恐懼撚 I see

分莊閑啦你 分清楚原因喎 有咩理由聽你講唔聽專家講？ 你望吓自己咩身世先啦

當你了解武漢肺炎更多，就會有唔同嘅睇法同分析 策略同做法都會有唔同 唔同時期做嘅嘢就咁拎黎直接串人 未免太過膚淺

專家大部分鳩up

原來而家做人連出街自由基本娛樂都唔可以有

死左佢啦咁不如 日日返工逼巴士地鐵返office唔高傳播風險？唔係害死緊醫護？

我就一早辭左職啦

你深入研究過喎 幾時開記招 發表偉論 ？

所以先要一次過中晒佢，要生嘅就生要死就死
死嘅唔好怪人 公公平平用自己抵抗力去生存

眾人皆醉我獨醒

你咁恐懼咪唔好出街 鳩帶口罩到死個日

結論:盡量唔想病=恐懼

d 風氣都係新聞炒出黎，咩第四波，第三波，咁先夠爆，唔爆佢沒流量。

你唔想病就應該連巴士地鐵都唔好答
每日最多人既交通工具就當睇唔到
或者你有私家車
淨係識講咩 做運動唔戴口罩, 好多去staycation
人唔笑狗都吠
staycation一間房得2-4人講到好撚危險
做GYM一間比你咪百幾二百人
一架巴士都成百人

屌 真！個病咁弱，中咗根本唔驚，最撚煩係要困喺醫院或者隔離營十幾日

林病先係攬炒真手足,
佢見你地又封路,又火魔,又比人圍城都攪唔掂
佢親自出馬幾招就炒起香港,不費一兵一卒

點先可以破解口罩令同埋限聚令

用同樣道理 應該落街係咁衝紅燈 比車撞唔死就姐係你勁
就算你想 都要諗下撞人果個司機個陰影面積 唔好害到人啦

你想 靠你？ 境外唔會傳入嚟？

要返工搵食所以交通工具唔計

戴口罩有乜問題，屌西都載套防愛滋啦

盡量

咁你行路返工未呀
儘量啦
唔好同我講極端呀
係做到架

如果戴口罩無用
香港一早大爆發左啦
你都識講日日迫狗鐵迫巴士面貼面啦

啲恐懼撚唔好返工添啦 逼巴士逼地鐵咁危險 啲地方都唔知幾多人摸過

你中意咪戴 但唔應該迫其他人戴

講真 我真係行路返工

我都想知點第四波 美國第一波完咗未

呢個你黎定你老母黎？

總之依家第四波
拎返啲 level 3 口罩嚟用
咪又係等佢過

香港人口密度點同外國比

立法會冇晒民主派，點解個醫療系統重爆

政府有好多野都可以做到
但佢唔做
跟住屌你抗疫疲勞鬆懈唔識驚
跟住其他人順手屌自私唔自律
淨係識得瀨社會 瀨政府
屌你廢青思維

你仲信袁國勇=on9

我都係, 一日行廿公里當做運動

唔明啲熱狗成日講咩戴口罩=助長瘟疫政治
假設個個唔戴口罩，咁咪更加多人中武肺
到時個政府更有正當性咁搞瘟疫政治
咪一撚樣

所以要信你？

樓主二元思維
一係中 一係唔中
點解唔等到有疫苗?
好如果你唔相信疫苗
基本上=否定西方醫療價值(二元思維)
咁樓主or支持樓主果d人
病左唔好睇醫生呀 中左cancer呀 性病果d千奇唔好醫呀

痴線

多人中又點 日日都有人感冒架啦

所以 結論就係盡量唔想病=恐懼撚

其寶死亡率好撚低 之前死果d全部廢佬 仲要本身已經係重病得返幾日命 未聽過有後生中而死咗

大把人中咗 未驗就好返 你唔知啦

攞

而家講緊戴唔戴口罩都好
政府都可以搞瘟疫政治
根本屌人鳩戴口罩係on9

解唔到就似足中共周圍spin

屌

咪撚同我講埋啲咩just a flu，你同我搵個2%死亡率嘅flu出嚟。

後生嘅冇乜嘢啫，但係老人家中咗好大鑊。唔好口口聲藍絲廢老死不足惜，上年出嚟遊行嘅銀髮族呢？自己屋企人呢？

追求個人自由去對抗中共港共，唔代表要拋棄社群意識

扭曲攬炒係藍絲手法

港共每一步都諗住搶走香港人既自由，講到幾撚恐怖要限呢樣限果樣，但次次接近清零定期放源頭入黎讓疫情永續落去

又係傷子情歌

咪係 中咗有免疫 仲有政府補貼 驚條撚咩

咁唔通你唔跟政府限聚令口罩令，林鄭就唔會同你玩瘟疫政治？
現實係政府想點玩就點玩，你地點都好佢都有藉口限你自由

一隻安全既疫苗研究起上嚟都要10幾年啦
我相信疫苗有用都好都唔會打啦 用得一年時間去研究
定係你唔係天真到以為疫苗出咗就唔使戴口罩
武漢肺炎唔識變種？
疫苗唔會打死人嘅？
打完疫苗之後唔會有副作用？
有二元思維既睇來係你

星期六日 唔出街
番工咪又要出 搭車番工最撚多人
未全面lockdown 唔比番工都冇用啦

講緊邊個
亞博嗰個係醫管局啲人自己漏夜起嘅
當時有人出post講過
一定唔關強國人事
竹篙灣就唔清楚
但我都冇聽過強國有份幫手

配唔配合都係比佢玩瘟疫政治，咁點解要乖乖配合先？

知唔知咩叫預防勝於治療？

btw政府10月先識招標武肺test
之前就話冇人搞唔掂
秒速委任支那公司
乞求中共幫手
但依家先打算外聘市場嘅服務

我屌你老母啦, 你不如話相信中蟈正苦, 唔怕 !

屌

老人家flu 都夠死啦
自己自身抵抗力打唔贏病毒 要賴我冇社體意識？

巴士地鐵快d停駛
第四波爆發喇

疫苗用10年時間好大程度上係因為個疫苗都唔有經濟效益所以慢慢咁research
你講安全問題係真 但透過有一部分人開始做白老鼠開始打 形成低感染率社群 咪開始好轉
無講過會完全消滅
世界上唯一一隻傳染病可以滅絕嘅只係天花
仲要係有牛痘幾百年先得
但一有牛痘之後 感染率低左好多

唔係話配合
但唔戴口罩咁咪多啲人中武肺
多左確疹政府咪話要加強lockdown力度
到時只會有更多限制

唔好完全入曬 別人贊成我必反嘅思維
人有自由意志 你可以唔戴口罩周圍去 但唔好影響到人

你地好好玩

我驚有人中 我要隔14日
或者自己中冇得出街咋
得唔撚得呀煩膠

幾好啊，等多d廢老中左，減少社會負擔

你話武漢肺炎疫苗有足夠嘅research同時間去觀察確定有效性都會或者考慮去打
而家間間藥廠都喺度鬥快 唔知目的係賺錢定係為出名 定係鬥有幾勁
出嚟嘅報告信一成都死
係呢種情況下我真係唔相信疫苗有效性有幾高
結論係有疫苗都係要繼續戴口罩

又loop去屌政府囉，望下自己咩學歷先屌d 專家啦

經濟學家同醫學專家互屌唔得嘅

幾無獨立思考先會盲從權威 你去信譚德塞囉 英國博士呀 世衛大佬呀

因為你用你個角度去諗野
你諗下班c9 一聽到有疫苗打 而又有research經過第三階段測試 一定沖去打啦 只要打唔死人
當佢地打完 唔死人 而個疫苗又真係有d效 e.g. 8成有效成個pool都細左好多

數學model上 initial condition細左8成 個growth rate係指數級遞減
e.g. 原本有10萬人感染 到最後變做100人感染

外國人口密度冇香港咁密都爆到咁
以香港既人口密度, 如果真係爆得起, 真係全港人等死

試過出街唔戴口罩俾人問候老母
New social norm

自己睇啦, 弱智樓主+ 呢度啲熱狗/ 雲粉
不過相信你信熱狗都係垃圾文盲, 唔會識
所以你自生自滅啦 👋

唔爆個政府唔會知驚去改革

自鳩私, 抵你死

C9 打囉 冇反對丫

用生命去令佢改革係無可能
有幾多個義士無左條命

醫療系統爆咪又係咁多年積埋嘅政策問題

傻登特別多恐懼L

我自問有足夠既科學知識去質疑佢地，你呢

邊忽用緊經濟學model 去研究經濟學有教你分咩病先叫嚴重？

呢幅圖係今年英國既死亡率同過往五年既平均數做比較
可以睇到武肺係初期的確顯著增加死亡人數
唔只廢老
係連青壯年既死亡率都增加
不過隨住病毒變弱
就算到近期所謂第n波爆發
死亡率增幅已經冇咁大

呢個site可以比較唔同國家唔同年齡層係今年既超額死亡率
大家可以研究吓

最後

攬抄中共喎

Hi曱甴

政府有政府屌
市民理閪佢咩
我依家連陳肇始/林鄭噏乜都廢鳩事睇
睇下個數字就算

on9 世界上有澳門/新加坡同香港一樣人口密度咁高城市
咪一樣無事

但單單死亡率未必好夠說服力，始終呢隻virus 太新同made in china，如果佢會好似hep b 咁咁長手尾就煩，所以班科學家都唔會咁易就放下戎心

人地有冇柒婆先

第一 我唔自私 我用行動話畀大家知唔需要驚
第二 我無死 所以不存在抵死

如果我病咗/講緊嘢 有飛沫戴口罩好合理
但普通行路呼吸都戴 叫overreact
或者你concern係人地會噴到我 咁哩層就none of your business 啦

你就慘啲 乖乖地戴好戴滿
我嗰個就裝飾嚟㗎啫

後遺症就似乎唔會太嚴重喇
起碼暫時未見有邊個體育明星要掛靴先
另外睇番香港成五千幾單
好番嗰啲都冇話跳唔過1cm
如果咁都驚就真係中晒極權既計喇

新加坡5萬幾宗啦
不過主要係外勞

個案總數

58,148

其實熱狗最撚討厭, 唔係當教主狗達狗泰神咁拜, 而係教主狗達狗泰用ON9既腦砌D野出黎叫你班熱狗信, 你地唔用腦照出黎講以為好撚叻..."XXX點解無人講"就係你呢種人

"醒吓啦 睇吓個死亡率 ..."
用死亡率黎做原因, 即係"因為死亡率低, 所以唔駛驚", 係狗達狗泰咁ON9先作得出
死亡率永遠都係一個結果, 唔係一個原因

Agree
可以肯定好多人都係帶口罩黎做show比政府睇/比啲批鬥者睇
根本大把話人唔帶口罩個啲 自己都會偷雞 自己都會帶唔好 唔做足衛生措施
呢啲人就係雙重標準 借助踩人黎幫自己上位 覺得自己做咗好多嘢防疫
得啖笑

除左原爆點湖北，全世界都無乜事

我從來都未驚過
我20歲仔一定冇事。

咁多嘢講 不如你咪唔好戴口罩囉 驚又點？害到你？

其實冇乜好驚，好多感染左都係少少輕症甚至冇病徵自己好返

1. 我諗無人想成撚日帶住個閪罩 但我諗如果比人周到唔帶 然後比人罰錢都唔抵 而且筆數唔係對於個個黎講都係小數目
2. 如果無人驚 政府會唔會咁易通過用種種手段黎限制住大家嘅自由 (雖則而家佢要做咩實做到)

五萬幾單28 死
死亡率0.04%，真係同流感差唔多咋

嚴重個啲係去ICU 吊住條命咋
好學唔學學熱狗咁斷章取義

你老竇老母一定無事啦 👍
祝因為你而冚家鏟

個病可怕係因為好多人Asymptotical. 有病徵出先帶就遲啦
正懵撚 😂😂😂

58148-28-58064 = 56
當全部都喺icu，都係得56 單嚴重咋柒頭

你地啲熱狗弱智到.. 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️
以為死左個啲先入ICU?

First Singapore Covid-19 ICU patient in ICU in over a month, imported case under probe | Singapore | Malay Mail

20/11/2020既新聞，都係話成個月以黎第一單入icu 咋柒頭

屌返佢轉頭：到底可唔可以停止恐懼？幾百單真係好碎料

中咗肺癌你重有冇自由啊
自私撚淨係識得上網尻噏

//There are still 28 patients in hospitals and most are in stable condition or improving, aside from the one patient yesterday who is in intensive care.

Another 31 patients are isolated and being cared for at community facilities. They have mild symptoms or are clinically well but still tested positive for Covid-19. — TODAY//

邊度寫喺哂icu，睇過

自己香港人都管唔好
憑咩話外國人唔載

連登都大把恐懼撚

都差唔多就黎一年，仲驚乜撚？

香港以至亞洲同歐美嘅疫情相比實在爭太遠 防疫就算真係好啲都唔會有咁大嘅差別 所以local circulating strain比較溫和同埋pre-existing T cell reactivity against SARS-CoV-2先係相對成功抗疫嘅主因

你用d咁學術既字玩鳩呢到d 人咩

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

我好耐之前已經講啦

係死都係廢老死

資源唔夠係病人問題，唔係政府問題？

最恐怖嘅係中咗無得返工

講緊互屌互笑果種 你唔係呢種 咁我好想聽你講你點了解同而家要咩策略同做法

我自己一定覺都係政府問題 反而好想知你如果唔膚淺 就講d實則野出黎

知你地唔會信我講嘢，用咗少少時間做咗個research，計錯請屌

知你地唔會信，做咗個簡單research，有錯請屌

無錯，但你知唔知有80%感染者係 無病徵+無藥物治療 就痊愈？(WHO, 2020)

Asymptomatic infection指 由感染到痊愈都係無病徵
即係所謂隱形傳播者，只對65+/慢性病造成重擊。

社會大眾是否需要為2.1%犧牲咁大呢？如果2.1%係咁微不足道，點解政府會咁大反應？哩個問題好值得我地去思考。
要知道我所有嘅數字都係喺google 搵，政府係咪真係唔知？

條柒頭恐懼撚唔會面對ga la

醫護不知幾撚清閒
而家連急症都要驗你口水
所以搞到連急症都冇人睇
爆你老母咩
四月嗰時有人影到瑪嘉烈急症冇人排呀

我想提醒大家兩點：
1. 有研究顯示華人基因對這肺炎的影響並不太高
2. 2019年流感有357人死亡。這肺炎至今香港死亡人數好似是108人

108個，去碼有100個本身係長期病患
淨係死後確診，癌症入完然後確診既新聞都十幾廿單

我地祖國爆到食哂屎都冇事，姐係個病冇料到，驚春信政府唔驚

我冇戴好耐

唔吹勁啲爆勁啲
點強制大家用安心出行監控app ?
政府要控制確診數字其實好撚閒
驗密啲咪多
驗少啲咪少

所以相對來說這肺炎對帶有華人基因的人的威脅是相相相當細

咪係 仲話地球係圓既 真係笑撚死人佢地撚有親眼睇過咩

唔明有咩好驚 我一早已經無帶口罩出街
日日龍精虎猛

係你無病徵但帶菌時都可以傳人

大陸仔

香港人一樣照常返工 完全唔知點解需要驚

根本連燈仔9成都係ai 以為係真人咩
D comment係唔係人打都證明唔到

我打得贏武肺點解要死？

一日一萬單先要恐懼
一日幾百單, 你想中其實都難...

外國封城果陣又唔見你講下人地
幾百單好細 不如你搵下香港人口密度比全世界
死亡率好細 你計埋日日聚會幾百人
傳播率可以幾高
唔係死亡率高就代表勁㗎
你查下MERS先

醒下啦 唔係話個病毒係生化危機
而且你班笑人恐懼撚 唔使驚背後
係好撚多恐懼撚做緊應做既事
你地先唔會中 中完有設施俾你用炸

又唔係好嚴重既 不過唔好弱智到無左件事

梗係唔可以啦，啲口罩店會仆街。

苛政猛於虎

會死嘅人多數係佢哋嘅支持者喎

死咪死廢老最好一日死一萬

攬炒係橫死掂死, 我最少都拉你墊我屍底一齊死
而家搏大爆發係明知有人落毒, 我特登食咗啲毒藥去, 然而我點中毒死都拉唔到落毒害我嗰個墊我屍底一齊死, 咁關攬炒咩事?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔好玩啦，屋大唔代表間格多，外國基層既屋好多都只係2房1廁甚至3房1廁，家居隔離咪又係冚家中，歐洲而家LOCKDOWN咗兩個禮拜啦咪又係咁多CASE。只不過人地心態只當係嚴重D既FLU，唔係咩絕症，咪叫你地D輕症既人留係屋企無咩大件事唔好入院阻住曬囉

有冇50歲以下武肺死亡率睇下

坐咗幾耐

死五毛恐懼撚

仲用熱狗做擋箭牌

外國? 醫療系統爆到9彩喎 平行時空?

其實無病徵無後遺症嘅人又算唔算「病」？
純粹帶有病毒基因已經算病

人口太多，地球自我調節姐
咁岩支那整緊病毒
地球就用溫度去幫下手

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

樓主正廢柴，得把死人口

每年都好多人感冒啦…

科學根本就已經證明咗只得口罩係冇用，勤洗手同social distancing先至係重點，係香港人咁犯賤搶住黎俾人管

個醫療一早爆撚左啦

你就正垃圾添啦 連呼吸既自由都放棄埋

講真，黃仲憨尻過藍
藍起碼知自己係依靠權威，黃嘅以為自己喺度對抗緊權威，但又同時崇拜緊佢

根本冇人有咁嘅危機意識

我想帶出嘅係 市民過份反應
哩個正正中咗政府下懷
無錯 係會傳 但哩個係matter of degree
我地用數字同事實講嘢
並唔係用恐懼

本身有國安法已經可以阻到啲人出嚟.
陰謀論話政府借疫情限罪根本好傻 🤦‍♂️

醫學上 算
其實如果人地傳畀你 你又無病徵 你要多謝佢
因為你會有抗體
即使隻病毒株變咗少少 都會有有限度抵抗力

其實正確做法應該係 只針對高風險人士做防疫
但無辦法 權威全部俾政府噤聲
只可以靠我哩啲小薯嚟spread

幫我spread張圖好嗎？

但部分傳染性極高嘅病毒，啲人帶有病毒基因，點解唔洗治療同隔離檢疫嘅？其實醫學界個準則係邊度？

btw師兄你張圖係邊呀

巴打 我理解你哩個睇法
限聚令 一部分係為咗易啲入異見人士罪
另一部分 亦係佢地嘅核心目的
就係打散香港人
1. 人與人之間隔離
2. 引起猜疑同戒心（條友會唔會有病㗎etc）
3. 經濟蕭條令人無暇思考（馬斯洛需求層次）

我唔係講笑
佢地由文革開始已經咁樣玩緊
其他招數可參考蘇聯同希特拉

遲啲佢地一定 係一定
會再出招慢慢侵蝕香港文化
到時佢唔需要殺咗你 已經可以「殺」晒香港人

美國大選一役d人先知科技巨頭何其惡毒

哩個我唔知啦 醫學界其實都係受政府掣肘
佢地可以做嘅就係畀事實同數字
政策嗰啲嘢... 你明嘅

恐懼罰錢撚？

唔係成日得閒同精神病人拗
你中意戴記得戴到落棺材
白痴仔精神病人

睇返case fatality
歐州部分先進國家高達4%
一啲較落後國家甚至達7-10%
中国亦超過5%
而香港本地統計則在1.4%左右

顯然，病毒本身致命程度除病毒本身
與地方嘅醫療系統，採取嘅檢測、規管措施，巿民生活方式等存在緊密關係

假設香港人如英國人般生活
以及持相同看待疫情嘅態度
（例如當傷風感冒瞓下會自己好）
相信case fatality 即可能同英國睇齊
甚至因高人口密度而更嚴重

香港人真係好怕死 但又要返工

中左就係屋企訓下 就唔會影響醫療系統

武漢唔同普通流感，呢隻對我地黎講可以話係全新既virus，唔似得flu 咁轉下surface antigen 就第二隻strain，成日話人恐懼撚果d 大部分都冇足夠既知識企係科學既角度諗，咁不如唔好用科學既角度去質疑啦

其實抗疫黎講香港人真係好被動無論你做幾好政府都係要玩柒你，經濟差，長期限聚，佢就最開心，乜你以為你唔恐懼就會有自由咩？

普通流感都有人死 如果有人死就要封城係on9

根本係flu 防乜撚嘢疫

唔明點解咁多負皮
你地冇父母祖父母既？
冇同理心咪同藍絲一撚樣

當我見到侵侵74歲都未死 我怕佢條毛毛

怕什麼

已經完全無驚過

正評係我俾嘅

武漢病毒當然唔同流行性感冒，流行性感冒係特定嗰堆病毒先算

反lockdown 反強制口罩先係撐侵

屌你老母個撚個po都見你個柒頭衝出黎駁柒樓主講鳩野
縮翻入你老母個閪啦on9仔爆你老母

左膠（即係環保撚）當道係咁
呢啲時候佢地既勢力最強大

Just a flu
咁都會爆？

認識一d醫生根本唔驚
又一家大細staycation 又自助餐又食魚生

醫護人員心知個武肺乜料

真正怕嘅其實係醫療系統爆
唔係武肺有幾勁

因為每年流感都已經醫料系統爆爆哋
政府又廢解決唔到
做到班醫護人員仆街

你哋就係俾呢幾個大陸人
同政府初時嘅態度帶住行

覺得防疫就係反政府反藍絲咁

多謝你嘅意見
香港係全球人均壽命最長嘅地區 擁有全球嚟講先進技術 同極為完善嘅醫療體系 加上最有良心嘅醫護團隊
香港人係有足夠底氣免於恐懼

況且我都recap返 美國嘅流感CFR係37.6%（醫療水平接近）
社會係咪有必要為CFR 1.4%犧牲咁多呢？

物競天擇 適者生存
打唔贏武漢肺炎應該檢討吓自己身體
點解冇抵抗力 連一隻咁廢嘅病毒都打唔到
根本唔應該生存啦

多謝你認真覆我
武肺的確係新嘢，甚至可能係人造，佢啲基因會點變我地係預測唔到。不過單從結果嚟睇，武肺嘅CFR喺一年內全球性大幅下降，暫時嚟講武肺嘅威脅有減無增；外國已經開始放寬防疫措施，相反香港嘅防疫措施係有增無減，非常奇怪！
（哩到都想提返，防疫唔係炒牛熊，唔係單純睇數字做嘢）

另外，政府唔畀自由係一件事，人民主動放棄自由又係另一件事。「無自由」係實然，「有自由」係應然，事實係咁唔代表佢應該係咁。

你乜撚嘢邏輯拉埋台灣來講？幾時有講過台灣鎖國做錯？
武漢肺炎一開始大家都唔認識梗係驚 但一年過去 呢隻病毒越傳開去個毒性就越弱 你仲停留係一年前一感染到就會死
仲有 你講到咁 世界一開始所有病都冇藥食冇疫苗㗎啦 唔係感染靠人類免疫力好返 你有機會生存到今日咩

十個月死得百幾個人全部老餅
出街被車撞到仲高風險過依隻廢病

一年前咁樣講俾你屌冇問題
今日覺得中咗就等於死得啦就係你有問題
由鳩自己中武漢肺炎有咩問題？

美國每50個人就有一個中武肺，人哋都未撚驚過，照開party驚條撚，香港人廢撚到落街買外賣都要帶返個口罩

係flu又點？你唔戴口罩政府就唔會借防疫搞鳩你？
而家情況係明知係flu都要硬食lockdown限制你自由

驚閪 我住個到日日5000幾單都未驚

你配合戴口罩仲on9啦

唔戴口罩又可以點啊
到時多左人中政府唔會加辣？
到時更加多乜乜令出黎限制你自由
你係想咁樣？

條友黎黎去去得立場冇論點淨係停留係戴唔戴口罩呢個level

中咪中 唔通你認為有一日會0確診咩
美國一日十萬咪又係照常生活

老實講 完全唔明你up咩 防疫就係反政府反藍絲 呢度講詳細少少 點帶住行

數據顯示 廢炎死亡率低 無後遺症
美國cdc 講左廢炎死亡人數嘅6% 先係廢炎單獨殺 其他係本身患者有長期病患
香港數據更靚
死勁少人
大部份人無後遺症
瑪麗定邊間講左 400人得30人有後遺症
個30人大部分人可以完全康復
得1條友話行唔到樓梯

講到底 係數據說話
恐懼撚=精神病人
繼續恐懼吧 戴口罩落棺材啦痴線佬

唔戴口罩又可以點啊？
政府想玩防疫政治就玩架啦
你唔戴口罩唔通佢就唔限制你自由？
恐懼撚係on9
但屌人鳩戴口罩仲撚on9

講得好呀 我正正講緊你呢種柒頭 無野架 你咪繼續上連登笑鳩人囉 心水清既人就唔會比你種撚樣分化到 用恐懼撚製造話題 正傻西 屌你老母

改變下個mindset 啦
你睇下d 精神病人聽到限酒店限聚係講乜?
d 人係怪人唔自律
正苦係順應民意做架d 限乜限乜
你自己講係咪痴鳩線
酒店租個私人地方都要管
下一步你租樓都可以管
第一步改變起碼d 人知道係多鳩餘
起碼唔會支持限乜限乜俾個ground 正苦限野先啦

心水清嘅人就知唔洗驚啦屌你老母
周圍噴野
聽到限乜限乜係體諒正苦施政
係人民唔自律
屌你老母呀白痴仔

所以我都有屌恐懼撚on9
但唔代表鳩戴口罩呢個argument valid
同樣地，唔戴口罩，之後多人中左，政府都有ground去推更多政策限制你自由

起起你底又係開廢post比人屌開既戇鳩仔 你最撚戇鳩係將話體諒政府呢種又係傻西既撈埋係咪驚武肺既一齊講 你都算真係弱智 屌你都廢撚事 單機啦你傻西 bye

攪咗成年，驚閪咩

點解唔想個病毒繼續傳播就係恐懼？

你唔恐懼我點wfh坐係屋企收錢呀

成班人講到咁心水清話政府係搞緊防疫政治
同時又唔諗吓政府搞防疫政治就係要限制你自由
無論你戴唔戴口罩，恐唔恐懼
政府繼續一樣會剝削你嘅自由

照佢地邏輯，台灣行鎖國政策，即是人民自願放棄自由，奉獻自身權利俾極權，台灣民主自由名存實亡

照常生活？
你有冇睇過美國新聞架到底？

點樣唔傳播 漏洞百出 封關不力 你以為犧牲咗自由就會換嚟安全？

唔戴口罩罰錢師

唔屌9你戴口罩，點可以將政府剝削人民自由嘅責任推曬落你身上。
到時再講句「黃絲咎由自取，香港人冇得救」，就可以懶睇穿一切咁，自我感覺良好

咁你覺得有唔戴口罩嘅自由就會安全？
多人唔戴口罩只會換黎更大力度嘅防疫政策
到時你更加冇自由

你咁講咪幫中共抺低呢單野嘅嚴重性
唔係要自己恐懼，係要令國際恐懼
醒未呀 點解咁多人唔識玩政治

點解唔想佢傳播？
最好就唔好停 全世界都活係支那肺炎嘅生活最撚好

其實我地一出世就受緊唔同病源入侵架啦

有口罩令 煲煙班人咪照煲 返粗重工班人 一樣唔戴照開工 你覺得禁咗就好安全 抗疫好有成效 根本要守班人就會守 唔守就唔會 係咁簡單 而你覺得你個口罩萬能保護到你 咁你怕咩

答非所問
條問題問你點解覺得全民唔戴口罩，政府就唔會立法強制戴口罩？

但係呢樣野已經成功左啦，你睇吓美國死幾多人。唔想香港多啲人死，好正常姐吓話

過左咁耐時間啲病毒一早入曬境
就算而家封關都係冇撚用架啦
而家又唔係美國之前咁全面lockdown乜都唔開
你就真係散播恐懼

而家講武漢肺炎你同我講愛滋病非洲伊波拉
冇撚題過台灣你同我講台灣係咪唔應該鎖國
再睬你都有味
中咗武漢肺炎你死咗係你抵死

唔識就唔好出聲啦

建議樓主唔戴口罩出街
然後身先士卒感染肺炎
再話比大家聽唔使驚

武肺一定要好驚一定要防疫 邊個唔防疫邊個係鬼 好似係

爆唔爆都係要番工
驚乜撚

停止恐懼之後就唔只幾百單啦

美國死得人多係因為全部都wfc
個個肯戴口罩做足防疫措施唔駛咁啦

其實冇肺炎個loading 都過曬100% capacity，算係爆左好耐

從來只係屌政府唔封關，第二波廿幾日冇本地個案，就係多得免檢強國入境就爆到七彩再加成百條人命，港共又唔肯認跟住屈落去不明源頭，再屌香港人防疫意識不足。

肯封關再嚴格執行入境隔離，7月香港人已經可以回復正常生活唔洗戴口罩啦，洗咩而家咁。

屌 中咪中
我地做好自己責任都無用
反正個濕鳩政府不斷放毒

有時候，唔爆鑊都唔會有人理，所以...